轉貼 【逆權運動】拗示威者手腕克警疑似柏林仔 記者致電查證被Cut線

【逆權運動】拗示威者手腕克警疑似柏林仔 記者致電查證被Cut線

90年代當紅童星鄭柏林（小柏林）當年「冬菇頭」髮型深入民心，1989年至1993年拍過不少港片港劇，之後淡出娛圈專心學業，於港大生物科技系畢業後，現為警機動部隊總督察。

沙田昨日舉行反修例遊行後，爆發大規模警民衝突，警員與示威者更浴血沙田新城市廣場，今日有網民貼出一條警員屈示威者手腕的nowTV直播截圖，該名警員的外貌跟鄭柏林有7、8成相似，片中見警員強行將示威者的手腕向內屈。《蘋果》記者致電鄭柏林，他一聽到《蘋果日報》即掛線，記者再致電鄭柏林媽咪，並將now TV相關新聞片截圖給她看，問新聞片段中拗斷示威手腕者會否是柏林？鄭太說：「着晒制服，個個都係咁樣，睇唔清楚喎，我唔知佢係咪嗰頭返工，佢工作上嘅嘢我唔會過問。」

此post引起網民熱烈討論，更封他為「戰鬥柏林獸」，有些網民則留言「唉，人大咗就會變，當年佢幾可愛，而家……」、「八十後先可能識佢，但唔敢肯定係佢」。

鄭柏林於1985年出生，4歲出道做童星，1990年憑電影作品《愛的世界》奪得第35屆亞太電影節最佳童星獎，2008年成為見習督察，曾擔任天水圍分區行動助理指揮官，2012年成家立室。

推

推 an eye for an eye

心虛

即係認